【食花生等爺爺上艦】阿仙奴17-18球迷吹水區DCLXXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

支迷雲棍短到

做手術拉長都拉唔到

雲加

C丹

支持爺爺教我皇拎歐聯

Wenger ready to feed football addiction with 'ambitious' club

"It's exciting now because I can be tested again. That’s what I want in my life," he told beIN SPORTS. "I'm a competitor who wants to be tested.

"I don’t know what will happen but I’m in front of an empty page and I have to write the next chapter.

終於可以睇雲加馬德里了

成班爆閘 轉會潮

爺爺

轉做鍠迷了

爺爺帶動皇牙友好

不嬲友好

Wenger: “Real Madrid I think I turned down two or three times you know. It’s one of the teams I loved when I was a kid. I just felt that it was a very sensitive period for Arsenal. Madrid offered me the chance to take control of the whole club."

真鍠

有消息話系爺爺教

包皮終於可以名正言順做鍠阿雜種了

ryo蛇係時候入鍠post貼反雲棍

希望爺爺轉左會之後,會高價買班阿狗過去啦
add manager

岩啦 皇又做16郎

佢地自己會update 不用我

老野教蝗我願意用我廠十年不入前四
換爺爺一個歐冠

100m買藍斯 細梅50m
thx

最好低價放bale過黎 多謝爺爺

之後比d isco bale 呢d垃圾我地用就得
最好帶走埋尼日尼亞美斯 去西甲挑戰美斯

用你條命換好喇，唔想阿狗10年都冇前四

肥普都J

皇迷真係ON9

爺爺:就算買唔到c朗，我都要教到c朗

【世盃倒數14日】韋碧克：睇泰臣自傳令我變強

【體育】英格蘭代表隊前鋒韋碧克透露，他透過不停地閱讀，包括閱讀拳王泰臣的自傳以及一些勵志書籍，令他在球場內外變成一個更強的球員。

阿仙奴前鋒韋碧克（Danny Welbeck）今夏將會隨三獅兵團出戰世界盃，韋碧克曾因膝傷而錯過了2016年歐國盃，今次當然份外期待。韋碧克承認受傷是重大挫折，「因傷錯過了歐國盃令我十分沮喪。如果你有嚴重傷患，要應付此事並不容易，當你不能在球場上幫助你的隊友，做你喜歡做的事的時候，這是一個孤獨的時期。」韋碧克說。

「但是你可以從中獲得一些東西，從中學習，了解你自己。」韋碧克續說，「手術後，我的腳無法做力量訓練，所以我只能坐著閱讀書籍。我讀書的時間比我在學校時還要多，我不停地閱讀，我非常享受讀Tim Grover（米高佐敦和高比拜仁的密友）寫的心理自助書，它能幫助我度過那段時間，講述受傷的運動員重返賽場。」

韋碧克補充，「我也喜歡泰臣那本書，他是一個戰士，一個瘋子。你為比賽而戰，你會看到不同的運動員有不同的心態，而你從每個運動員身上都能學到一些東西。」

好過雲加

拓磨最後都係落選

終於明藍斯點解拖住唔續約了

唔怪得牙朗巴利話要走啦
爺爺一黎就賣走兩大球星 又賺幾億

當年唔黎阿狗丫拿，就擺佢踢中堅

牙朗應該係稅果度先會想走

肥普只係做緊雲加廿年前已經開始做既野

仲要冠都未拎過, 根本不值一提吹大左

雲加真係阿迷 就半價賣幾件黎

Source?

爺爺教皇馬
又要睇多一隊波了

賣牙朗過黎啦，人工500k當中有400k鍠貼

490k啦，我地冇西班牙銀行比錢

ok, deal

爺爺返日本啦

皇迷有福了

將皇馬d人同阿仙奴換哂

isco, modric, varane, navas

摩迪

要求唔高 賣阿辛斯奧 卡斯米路過黎ok
我地俾返Iwobi Ramsey(如果唔肯續) 佢地

屌你老味
死老野咪撚過黎啦
好好地榮休咪算

Xhaka > Modric

賣番OZIL去皇啦

呢邊唔使開po啦，過去皇區傾咪得囉

諗起巴厭 牙辛斯奧 高華錫黎牙狗就射左

炒愛加請施丹啦

好快會證實係我廠拖累爺爺，
等睇反雲末日

咁夾埋做一個雲加討論區

肥普教4年刺
兩頭年歐霸 一年32強 一年16強
上年歐聯小組出局,落去打歐霸32強出局
今年歐聯16強

咁都好J 笑死

施丹講明呢季唔教波

下季

岩啊

拖舟運氣足球
拍埋黑碧到

爺爺帶埋黑b同2&b走啦

雲加係真阿就出
50m Iwobi
50m Welbeck

Next Real Madrid manager odds

5/2 A Wenger
3/1 M Pochettino
9/1 Guti
7/1 J Low
7/1 A Conte
16/1 M Allegri
22/1 D Simeone
22/1 J Klopp
33/1 L Jardim
33/1 J Mourinho
33/1 L Blanc
40/1 T Tuchel
50/1 I Casillas
50/1 L Enrique
50/1 C Ancelotti
50/1 N Santo
50/1 F Capello
50/1 U Emery

Odds courtesy of Betfair

爺爺for sure啦

雲加好撚熱

50/1 U Emery

emery out, wenger come back

ho ball

準備轉會做鍠阿雜種

咪撚黎呀

學c華手足

Zidane come emery out

換人都得

modric+是撚但

爺爺教皇馬

爺爺用華拉尼加錢換細梅啦

Ex-Real Madrid President Ramon Calderon on Wenger as Zidane's replacement: “Maybe, I know that he was offered that position many times by the current president.

"The president knew before today so he would have been for sure getting in touch with some possible coaches." #AFC

收到風佩雷斯流哂口水

包皮或成最大贏家

一路以黎雲爺爺都無錯

只係近幾年某D 球員IQ 太低GET唔到爺爺果套.

皇馬唔同. 成條中場自動波

嬴波係必然既事

Ryo蛇好ball

感動既係爺爺終於有工番

modric+varane+80m=2&b+黑b+走場狗

好想睇爺爺拎大耳

下屆超級盃見

爺爺：你班25仔繼續踢歐霸啦

依家個爺爺仲識教波

早D講就拖丹換雲加啦

dllm

之前講爺爺敗走日本個班反雲狗又柒

我鍠手畜連無拎冠軍既肥普都j

快啦
炒愛蛇

超級盃見！

禾地爺爺 呢幾年3 FA牙

愛蛇去皇馬 之後雲加強勢回歸

暗黑兵法

ho ball!
禾刀已經反愛了

收到風爺爺去西甲證明比疤狗睇咩叫不敗奪冠

岩啦, 成team去哂

英國傳媒披露，46歲阿仙奴新帥艾美利決定辭退前任領隊雲加的助教保特，並由自己友韋拿和卡斯度入主教練團。

前阿仙奴門將列文（Jens Lehmann）同樣會被換走，門將教練會由查維加西亞取代，但兵工廠打算為這名前德國國腳另謀職位，但肯定會在教練團職責之外。

不出意料之外，兵工廠的教練團將大換血，馬沙治會取代原來的體能教練高拔，視像分析師文奴斯亦會加入，幾可肯定整個班底煥然一新。當中，文奴斯的責任重大，因為艾美利一直都十分注重在賽前觀看對手比賽片段，以制定戰術。

雲家馬德里

今次蝗狗重唔仆街

話說我轟宣布暫時球員擴建
油皇去左以色列避風頭⋯⋯可能係美國特工黎

hawks:
季前熱身賽 考慮緊退出ICC賽事

暫時已經取消左對阿仙奴場比賽

其餘兩場研究緊改期或者改地方

窮過狗 有幾多轉會畢直？

講緊轟

去晒鍠

球場都唔起

咩料

油王去以色列
比普京追殺可能

迷雲五虎變迷皇五虎

卡斯度勁牙

唔係話佢因為同普京close所以攞唔到
visa所以要轉藉先去到英國咩

爺爺唔是濕鳩黎,佢走得就梗係諗好之後下十步啦

教到皇馬不敗,兼且賣人俾阿狗,幫阿狗重奪英超
一個人教兩間球會

fm add manager

迷雲又然

油王冇錢了？

無左油王
好多車迷要轉會了

干地都冇$炒

等雲加教下你班鍠咩叫君子足球

入唔到鏡仲玩乜撚 即刻撤資啦

仲要撞正冇歐聯 橙

法比狗應該無下一個major trophy 了

轟做乜鳩

班車狗轉會曼城啦
佢地都係03年後先做車迷

到時老鼠要奶鏝城袋底了

轟爆

證明爺爺力求穩健又贏

爺爺仲要係金融海嘯果陣都頂到

我基上左賊船

爺爺會寬恕佢打救佢

得番1年約下年回家啦

係皇馬搵佢同賓周打雙箭

鍠車

Roman Abramovich has personally taken the decision to put #Cfc stadium on hold after being denied a UK Visa. Unwilling to invest over £1billion into a country where he is not permitted to work.

早兩日講施丹個套幾似雲加不過配備高同球員種類比較多，估唔到咁快有機會真係見到雲加教皇馬

爺爺又贏 ,自己起球場賺錢,唔靠油王注資

老世足球嘅問題

tvb啲劇情

上個禮拜
油王visa到期英國唔續
英國唔比油王入境
油王入籍以色列

有危又有機
軌呢十年歐聯歐霸英超都贏過晒
而家個班底又唔差,就算易手都冇問題

轟迷要怪就怪May姐啦

油王唔玩同搞轉會條友都冇關係
應該要怪英國

強國人買左佢啦

轟個收入都唔少野
真係要賣盤都唔難

賣盤好過
油王都閂水喉

路JJ告別賽
有齊法比,希比,法明尼,路JJ,雲佩斯

心悠bb

BBC記者Simon Stone報導，#曼城 有望在下週完成收購 #李斯特城 翼鋒馬列斯和 #拿坡里 中場佐真奴。馬列斯身價約6000萬鎊，佐真奴約值4200萬鎊。

痴撚線
銀河艦隊

想睇

原來9月8號有場 阿狗legend vs 鍠馬legend
唔通爺爺計到自己登基

黃金中場

仲有gibbs, cg

猁鏝都咁癲，點玩

爺爺真係教皇馬？

爺爺可唔可以用 easygo 阿辛斯奧 不死人 換走我地 黑碧 2&b 同 煙王

全球期待

pussy 比人噓死

牛奶完約
黑碧換阿辛斯奧
easygo換大麻已經射左

點解無名叔迪達子?????

轟做乜鳩？

唔係酋長踢，只不過阿狗官網有直播

李城英超個季自己柒拎唔到
真係未來10年都唔會羸到
前4都有難度

油王visa到期,英國唔續
佢入籍以色列
入唔到境就停埋起球場

反左面啦

阿迪達同路jj講unclassic commentary勁搞笑，係咁互串

反左咩

以國國籍可以免簽證入境6個月喎

你做初一我做15姐

咁都有好多廠迷入場

1.
2.
3.
4.

算路算雜種狗？

10年前無簽check
10年後簽番

10年前無去皇
10年後去

其實9up 下
我都想睇雲加教有錢隊

點解搵個白到反光既做李隆基

油王政治上賴哂野

衰妹着義和b了

比黑鬼 屌

早知當年努力d去做有線

睇返我廠連免簽都無限48小時

isco邊夠班踢阿

發覺鏝多極都係around 60m一個

義和b同衰妹有無做過愛

表弟好波

係，連2&b個水平都未到

買左成隊咁濟呢

ho lun jeng diu

牙朗都只係岩岩好夠班幫大麻挽鞋

真係2&b頭號fans

雲加：下份工必須要有挑戰性

【體育】前阿仙奴主帥雲加表示，刻下仍未決定接下來會執教那一支球隊，但下一份工作的先決條件，就是工作崗位要令他受到考驗。皇家馬德里有空缺了，未知他可會考慮？

雲加（Arsene Wenger）坦言向其招手的球隊比想像中為多，但肯定不會接受沒有難度的工作：「在我的生活中，基本上我是一名希望接受挑戰的競爭者，因此我就即將再度備受考驗而非常興奮。現階段我不能清楚地知道未來發生任何事，但在我面前的是一張白紙，我將會寫下新的一章。」

皇家馬德里剛傳來施丹離任的消息。雲加在訪問中恰好透露自己曾不下一次拒絕過檔皇家馬德里：「我想我曾2-3次拒絕了皇家馬德里。皇馬是其中一間我小時候很喜愛的球會，但他們向我招手的時間，正是阿仙奴非常敏感時期。當己隊興建酋長球場時，球隊要求我續約5年，第一次他們向我招手時，自己正履行5年合約，刻下我認為自己不能離開，那是背叛了球會。」

雲加早前離開任職22年的兵工廠，儘管已年屆68歲，但該名法國教頭已明言仍想繼續度過領隊的生涯，只是至今仍未落實將轉投那一支球隊。

呢個世界真係充滿希望
弱智都有人鍾意

爺爺入皇馬
賣自己波衫可能已經有1億

雲加倒戈第一戰

真定假呀.. 雲爺爺

好賤呀

爺爺用慣xhaka點用得落kroos呢啲二線料

如果妹豬鍾意我
我唔介意變弱智

妹豬

痴撚線，400呎樓新界500幾萬，港島700萬

居屋已供完

一齊訓街算啦

明明用開iwobi, 黑b
突然間變左垃圾bbc
細梅又降級變左varane
玩鳩爺爺咩

冇咁快去到下話
幾日後就踢喇喎

典解我仲未有人鐘意

得一層有鬼用

應該仲要唔係新樓

岩岩CCTVB話康怡花園450呎850萬

樓價按月升1.9%, 計500萬樓都升成10萬蚊，真係好波

皇馬波衫 有冇得印爺爺 ？

域版任印

Hope to see you soon

再下屆歐洲超級盃

皇馬對阿仙奴

爺爺要屈機喇

帶淺野去皇馬取代賓洲馬

點知呀

爺爺上艦

毒錯=宗蛇

爺爺用開殺卡太子藍斯 點會識用摩迪卻奧斯不死人 呢d垃圾

用啲23流球員簡直侮辱爺爺

咁就交換啦
爺爺開心就得

爺爺好波，70歲人先係人生高鋒

以為爺爺會敗走 點知一個回馬槍反cup

Hiii

路ching上水未

回魂

In wenger we trust

路狗依家忙D咩牙?

羅寶手機有幾多變態圖

全部google同埋好少用手機上連登

BREAKING

According to RTS Sport, Granit Xhaka has been taken to hospital after suffering a knee injury during training with Switzerland.

仆街
成季冇傷過,踢國家隊就出事

臭燒真係有背傷,仲接受緊德國隊醫治療

全勤

緣盡世盃?

竟然係練習傷

Granit Xhaka's World Cup participation is in doubt after he picked up an injury during training with the Switzerland squad.

咁大雨踢乜鳩
十足十reus4年前咁比兩個人抬走

好多人都係training 傷出

林狗講兩句

林狗係迷沙定留沙

終極迷沙

James Benge @jamesbenge

Xhaka suffered injury during training today. Reports in Switzerland that he has been taken to hospital.

Xhaka suffered the injury after a clash with Valon Behrami.

Arsenal (and myself) still awaiting update from Swiss FA over extent of injury. Pictures and videos are worrying though.

Behrami

反開沙都鄧佢可憐

xhaka 今年都踢得幾好

渣㗎

屌佢老母

瑞士冇左沙卡都幾大鑊
中場核心黎

又係國家隊

#懷念沙卡

竟然係有生之年可能可以睇到雲加馬德里

仲有沙基利

xhaka

沙加渣ga

渣卡

IG話世杯出到

雲爺爺機心好重，人地一辭職佢就話想挑戰自己

delay幾耐呀 新630

岩岩訓醒

證明女人真係無腦既多

星期五

仲要返埋聽日

好想奶下妹G

如果雲加過到去拎晒d冠
咁猶長風水真係有問題

可以再起過 刷gpa

妹G好正呀屌 又白又滑 又有知性美

老野去鍠依後唔反雲

沙卡

官宣雲加上艦未呀屌你老母
想跟覓膠做雜種了

從來不反

很洗錢爺爺個個到買到 ，將所有以前險簽既都簽返曬

美c 淺野 c朗

下季皇馬三箭頭

簽耶耶托利

終於到星期五

今晚仲要出街

今晚出街食飯

太多錢唔知點洗

辛苦啦

手足識貨

1億1件契仔

係咪要買前鋒？
1億賣主席俾佢

變相bump水入阿狗

聽日中午要返工

普狗

企開d 啦屌你老母

6點先放工
好難捱

屌你老母

#metoo 6點先收工比狗返

想4

一齊

幾時收工牙

食女王

邊夠你條女有腦，差啲搞到你針

又要返工

++

等睇世界杯iwobi踢到成個美斯咁

幾時先退休牙

以家囉

等睇羅寶又解密

冇$$$$

Yaya 再係鍠用200m買2&b

條女知我去食飯啦，點會唔報案

順手買埋黑碧

知唔知你食完飯食埋條女？

幾時買人?

沙卡傷左

岩呀 打蛇隨棍上

講到買3,4個，最後一個都冇

食完飯就返屋企，我食完佢應該差不多收工

陣間妹豬食完飯 話要食腸 自動波

華拉尼換細梅啦

爺爺去鍠
下場最慘個個應該係卡斯米路

200m刀唔放牙

送黎我廠 is ok

搵不死人派牌

不了，返去比佢聞到有第2條女口水味，
我人丁分家都似

你條女係狗黎？

好容易分到個身有冇第2條女陣味姐

冇，真係食飯

中銀買得返俄妹未

全月通屌你老母 又冇左三十雞

我炒你老母，2007跌到得返0.1啦

2007 $0.1 HSI應該得返1千點

下一間公司俾沽空機構J擊

做咩

遲早都會分架啦，牙嫂可

又係比哈美呢隻狗

account? Log in

Arsenal midfielder Granit Xhaka says he is “very relieved” to have avoided serious injury after a collision in training led to fears he may miss the World Cup.

The Arsenal midfielder departed a Switzerland training session seemingly in tears after a collision with Valon Behrami that required his coaches and team-mate Breel Embolo to carry him off the pitch in the pouring rain.

Xhaka underwent a swift MRI examination at the team hotel as speculation grew that he may have suffered a more serious injury. However it proved to be nothing more than a bruised bone.

"I'm very relieved," said Xhaka, who will sit out Switzerland’s upcoming friendly against Spain on June 3 in Villarreal.

Xhaka is surrounded by team-mates after suffering the injury (EPA)

"We could already see that the ligaments were intact, but we wanted to play it safe, also with regard to the meniscus," Swiss team doctor Pierre Etienne Fournier said:

"We are very relieved that it is only a painful bone bruise - and very grateful that we were able to do an MRI scan late in the evening.”

無事 渣卡都好鬼tough

好明顯係唔記得買全月通跟住照用八達通入閘啦

一齊訓街，到時唔好搶哂我啲紙皮

你不知幾愛我碌丁

呢幾個月都係咁

果幾蚊都咁計較

等你中左獎就即刻剪

我地起碼要生隊足球隊連後備教練啦

咁你又養得起有餘，送晒去德國由細學起都得

收工未啊

生個仔出黎就生野

窮牙

cls

豬

aube ig痴線 唔撚驚得罪人

？

好撚熱

佢ig post咗條fan made片係笑蝗猁場波

下年俾高普爸爸教訓你

沙加練波受傷有驚無險

【體育】瑞士中場格列沙加有驚無險！這名阿仙奴中場於周四的國家隊訓練時傷左膝，一度傳出未必可以出戰世界盃，惟經檢查後瑞士足總卻指傷勢並不嚴重。

25歲的格列沙加（Granit Xhaka）為瑞士的必然正選，周四國家隊訓練時迎來大雨，沙加與隊友一次爭搶中被隊友鏟傷，要由一眾隊友扶到場邊離開，並即時送往醫生檢查，當時一度傳出他的左膝痛楚，傷勢不輕，或無緣出戰世界盃。

不過一小時後，瑞士足總便於Twitter上報平安，指沙加只是輕傷，不會影響出戰世界盃，隊醫表示：「沙加只是骨挫傷，幸好我們在晚上都可進行MRI掃瞄。」

不過瑞士足總的官方網亦指出沙加將會缺席訓練和下周日對西班牙的友賽，沙加為國家隊上陣61次並攻入9球，在決賽周能否健康上陣將對瑞士有莫大影響。

圖片來源 : 互聯網

Exclusive: Juventus schedule meeting with Arsenal target

If they cannot sign Sergej Milinković-Savić, Juventus will look to sign AS Roma midfielder Lorenzo Pellegrini, undertsnads. Juventus have been working for some time to sign Lorenzo Pellegrini and the club have already found an agreement with the player’s entourage.

Juventus have scheduled another meeting with Lorenzo Pellegrini's agent to take stock of the situation. They want to confirm their strong interest and see if they can sign him. So far, AS Roma have not offered an opportunity to Lorenzo Pellegrini to extend his contract. Arsenal are also interested in signing Lorenzo Pellegrini and could provide competition to Juventus in signing the midfielder.

報個到先
利申 非路狗

祖想買幾多人呀

米連高域沙域獌狗出成100M都唔放, 狙更加唔會買到

怨婦

Ci mui有冇同你灌腸

清你是唔是認錯人

又認錯

路狗都有分身

屌你老味jr smith

睇live果時我仲問籃球撚同事，點解佢要帶返出去唔射

返更衣室會唔會往死裏打？

全世界都猴住軌啲人

屌
我真J迷
唔想改名

我覺得係路狗扮野想洗底

世三 簡迪 金章安 卡吐 AZP
清埋呢5件即刻變中遊

無睇到live岩岩睇片
難得佢搶贏籃板

覺得係路狗+1

轟 拿 sarri諗住互告
干地可能留多季

路狗冇咁得閒掛

路JJ咁忠勇都變過街老鼠

同事話：加時騎士輸鳩硬，james冇氣，真係加時輸到散晒

是但走兩件已經好大獲
最慘係油王收水無錢買返人
過多兩季分分鐘窮過阿狗

返工無睇到，有無片

但路狗唔忠勇

同幾年前贊sir空門界外球唔dum一樣咁on9

原先邊個炒左罰球

佐治山

我唔是路狗

炒罰球果個都算啦，但呢下自己唔攻帶返出去真係好撚on9喎

放係足球，即係依家1-1既情況下有個12碼，比人撲到之後有得執雞，你走去帶個波去角球旗

球罰球入既話仲有4.7秒勇士都好大機會反勝

咁緊張

咁樣反cup到係勇士勁啦，但依家騎士咁岩要打加時輸就真jr smith on9

我唔睇籃波都知果條友叫jr smith，真係成個fb都屌緊佢

佢咁樣跑番出去 我以為佢攻右面

應該計錯分

佢以為領先 跑出去等人foul佢

其實jr即刻上入左仲有3秒幾湧狗都好可能整球long range

騎士隊隊長LeBron James在接受EPSN訪問中，炮轟JR Smith和Tyronn Lue等人，稱他們就是騎士更衣室的毒瘤。

LeBron James談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多垃圾球員，他們打球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

LeBron James：「在球隊JR Smith常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場總決賽加時休息的時候，JR Smith全場打得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進騎士隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍JR Smith的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了JR Smith，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的George Hill更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時Kevin Love、Kyle Korver這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

LeBron James：「當發生那件事情後，JR Smith的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在總決賽加時結束後JR Smith正是用這根鐵棍報復了George Hill，在總決賽加時比賽結束後，全隊回到更衣室，George Hill諷刺性地說道：『冠軍教練，再三場我們就要回家了。』」

「Tyronn Lue臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像Tyronn Lue的性格，果然在Tyronn Lue再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在George Hill毫無防備的情況一棍打下，George Hill那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是Tyronn Lue，不等George Hill起身，Tyronn Lue又是一頓亂棍爆打，George Hill在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的JR Smith可不會放過這樣的機會不斷說道：『打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「JR Smith的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去George Hill就昏死了過去，打得興起的Tyronn Lue怒了，朝著JR Smith吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』JR Smith也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』Tyronn Lue沒有再回應JR Smith什麼，如果JR Smith手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

Long range命中率有幾多呀
得返3秒贏2分已經win左9成啦

仲有timeout

如果佢上就算唔入最多得返3秒，
3秒領先1分入唔入好難講，
但咁樣唔上條氣蝕哂，
仲衰過比人絕殺

高華點會係大佬

有TO個隊仲要係3分狗

我copy架咋

力架點會有腦

toy po

Leg ball sin hai toy ar

再嘈就炒埋愛sir請力架

Jr 呢球同巴神單刀思考人生，證明力架真係低智商d

食個晏都成身汗

痴撚線咁多玩具狗

玩具都好討論

岩岩見完個街客就知窮人真係咪撚生仔

找數先

駁左包皮未

係

呢度大把成功手足上一代都係住公屋喎

而家個時代唔同左啦

我刀想做公屋

住*

ME 10前年仲住緊公屋

Me十年前住香港仔
兩老離婚賣左
以家住公屋

me二十年前都住公屋

而家仲住緊

dr cha咁rich都住公屋,報驚了

me都係

你結婚就有樓啦

Ok, 同你交換屋企住

對唔住囉

Ok幫我養埋隻貓

ok, 有貓

FOJ

倒數兩小時

格列沙加傷勢不影響踢世界盃

瑞士中場格列沙加受傷，不過這位球員說不影響他踢世界盃。

瑞士在世界盃分組賽第一場會面對巴西，格列沙加最近受傷，可能未趕及在這場比賽上陣。

不過，沙加接受瑞士足總官網訪問時說：「我非常放心。」沙加可能缺席周日瑞士友賽西班牙，但有機會趕及在6月8日友賽日本時復出。()

屌 做哂野 上去搵老細 發現佢又好似無返-.-
搞到我都想早啲閃....

今日睇lbj真係勁撚到

好撚慘，入咁撚多分但輸隊友

同山狗一樣

一樣全能到仆街

你同佢講香港冇政府

電叻

得大財團

認定嚴重失信 賈躍亭列首批限坐火車名單

中國鐵路客戶服務中心網站、「信用中國」網站，今日公示了31名經認定有嚴重失信行為即將被限制購買車票人員名單，公示期為7個工作日。公示無異議後，鐵路部門將實施限制購買車票的懲戒。

據內地傳媒報道，限制乘坐火車名單包括「賈躍亭142623********081X」，該身份證號碼與中國執行訊息公開網此前發布的一致。

域子連火車都唔搭得了

fifa 先敢用呢個陣

現實比人攻到仆街

好想收工

到底個袖係咪會有個welcome to wakanda sponsor

場場456

改quote 狗

想住返house

阿狗fb叫人買波衫就識set custom，其他野就唔加

可以將個領口位整得咁柒真係好勁

d訓練衫反而好靚

有冇睇過背面，背面先係極品，真係淘寶級數既設計黎

我係雲加真係唔去鍠
諗老唔過得世

教蝗第一季起碼要贏聯賽/歐冠其中一樣先叫做合格
兩樣都冇實俾球迷屌死

但一d都唔易教

有都比球迷屌死啦，鍠要下下5冠王先係基本

全勝是基本吧

似係肥普教

快啦! 最好帶埋哈尼簡尼，艾力神過去

咁撚串話下年倫敦得佢一個球場有歐聯睇丫拿

一訓醒 一單j news 都冇

人地有未來

要訓到聽朝先有

長眠啦

處子球宣告巨星降臨, Maitland-Niles 終將破繭為蝶

FM

???

Fm上腦

我想問如果租金有冇得報稅，
我個frd同佢啊哥租緊$14000個月，有冇得一人報7k

呢種問題

沙加復活！

重可以世界杯

班C奶真係弱智

Arsenal have break clause in Unai Emery contract

Unai Emery’s contract at Arsenal contains a break clause that can be triggered after two seasons, enabling the club to dismiss him one year early.

The Spaniard took over as Arsenal’s head coach on a three-year deal last week but The Times has learnt that the club can invoke the clause without paying up the full value of his contract.

又關係撚事牙

未租過屋唔知嘛

傻啦爺爺都忍左咁耐
愛sir起碼做十年

愛狗有無不敗呀？識唔識起球場呀？
無就即刻躝啦

下年三冠

問題出係你個frd到 租萬幾蚊屋都唔識呢d 係咩公司請佢地

做G唔使識咁多野啦

= =

收工

CalcioInsider | Arsenal are interested in signing Bayern Munich star Corentin Tolisso and are willing to pay up to £60m for the 23-year-old. #afc

如果藍不續

點會賣

連續廿年入到歐聯再講

繼續吹

個頭

16號 ？

fake photo la

誰

明眼人一睇就知...

移花接木...

突破過人唔錯 但end product 9流

愛蛇會簽佢?

仲以為阿狗幾年洗好多tim
原來仲少過大陸球隊

O Jogo | Arsenal are in the market for a wide player and are considering making a bid for Sporting CP star and Portugal international, Gelson Martins. #afc

貢耐都未爆po

係就快 葡萄牙魔翼
但個樣好似雲奴

靚仔過熱鳥啦

鐘10m

洗唔洗50M

傳艾美利下令與藍斯續約

【體育】自阿仙奴新帥艾美利上任後，一眾舊臣未有續約消息，惟據BBC報道指，阿仙奴已於周四正式向中場艾朗藍斯提出新合約。

27歲的藍斯（Aaron Ramsey）與阿仙奴只餘下12個月合約，有機會於下季以自由身形式離開球隊。據指艾美利已通知球會，未來將會圍繞藍斯組軍，這名威爾斯中場於場上的大範圍跑動十分合適艾美利的戰術，有指球會已聽從艾美利指示，向藍斯提出一份5年合同，周薪亦由原先的11萬鎊急升至17萬鎊。

藍斯於2008年由卡迪夫城轉會阿仙奴，過去表現未算穩定，惟近年藍斯已成球隊主力，上季上陣32場攻入11球。藍斯較早前接受訪問時亦透露願意為艾美利效力：「我還未和他交談過，但我認為球會現時令人感到興奮，我已急不及待回去了。」

威爾斯代表隊領隊傑斯亦說：「藍斯只曾於雲格執教下的阿仙奴效力，我認為一個新的領隊會使他進步。」

Sokratis Papastathopoulos will undergo his Arsenal medical, He will sign a three-year deal that expires in June 2021. [Kicker]

呢個真係未聽過

Kicker

Last 48

Kicker rubbish jor la now

利有傳過下 上年 但50m不如諗諗leon bailey
我轟未必買宜家 鏝簽馬列斯

美揚黎個時啲NEWS 都幾準呀

唔講以為禾堡...

上年利傳過買佢

係禾B

呢條友踢中超罷啦

好型

Arsenal's Mesut Ozil may not have future under Unai Emery blueprint

可以賣了 咁就多D 轉會費

無人接貨

有無諗過當日mk黎我羊黎都係因為牙狗仲有我燒呢粒星仔
下下話賣哂啲星真係搵鬼黎

爺爺教皇買佢番去

中遊要咁多星做咩 賣左佢換多啲轉會費買實用球員仲好

爺爺is back

藍斯170k 邊會肯續呀

yaya buy ozil

而家MK 同 羊都黎哂
燒已經無利用價值

唔肯續就賣嫁啦
一定唔可以再拖

Condom

最熱門個個多數唔係
你地唔記得迪達子啦咩

又go mu ar?

我藍啲後上能力 中場走動力
唔驚搵唔到下家啦

陣間請左sarri就好睇了

有好教練咪唔需要留球星囉
we make them

雲加躝咗未?

賣燒嘅我下年就去租架飛機反愛

坐左幾耐

射波狗

而家433邊有佢位置

唔想放燒
放左冇可能搵到同級球員加盟

咁難得我地過左咁多年終於執好攻擊線

後防唔夠錢買既
寧願買住老將同新人搏下

咁貴人工 無表現都唔緊要啦
成日射波個下接受唔到

draxler 都係打中場啦

而家已經做緊啦

唔是有new講一直有傷

Agger現有做法呀

賣燒買Alisson就一定反

Yes 迷雲心傷

重點係冇球會想高價接燒

sad but true

雲加嘅蝗

Wenger and Ozil reunion at 鍠

貝迪斯

Ok

支持皇馬用兩億接奧燒回家

Ok 用優惠價88m 換埋2&b

幫佢清洗埋Isco, Navas

仲有拉膠

矛狗不了 禾廠向來君子波

澳洲

Yes，唔稀罕積分

就系太斯文先豬

有冇人向雲加教導下面試技巧，
佢幾廿年未揾過工有啲擔心佢應付唔到佩狗

爺爺年中都主持唔少記者會啦
有乜問題唔識答

利申迷燒，但想放左燒換隻翼
燒擺前面3個既話效果無真翼咁好
擺返中埸既話要高效，無
要好似卡叔/d施華/摩迪果啲組織力又無
唯一諗到岩佢踢就係踢返4231
除非佢可以做返多啲走上走落，工兵野
因為另一條路mk真係穩膽

爺爺面試唔洗你教

爺爺仲需要面試嗎?

睇完季尾我只能說 拿羊必須一齊出 一定要雙箭頭

好波

‘I think the history here is a team who loves playing with possession of the ball.

‘I like this personality, I like playing with the ball, if you don’t have possession, I want a squad who are very, very intensive with pressing.

‘Two things very important to be protagonist: possession and pressing when you don’t have the ball.’

Ozil has been widely accused of being lazy by Arsenal fans, while former Gunners defender Martin Keown tore the midfielder to shreds after the club’s Europa League exit to Atletico Madrid earlier this month.

And hearing Emery mention ‘intense’ and ‘pressing’ sent alarm bells ringing for some Arsenal supporters who believe Ozil will not suit the Spaniard’s playing style.

爺爺：我做過幾千次調動⋯

佩狗：say no more

所以無錢下
奧燒其實無位置

依家件比洛迪係咪冇人要?
上年好似吹到好高價都唔放

佩狗：我買過幾千個球星

愛美麗踢開4231

重傷完

水貨

比鳩乙祝福過

爺爺：冇起過球場就同我收皮

我食鹽多過你食米

贊巨

西班牙

近十年都無輸過比皇馬

中國人，因為中國係最大贏家

成個禮拜都未OFFIFCIAL

佩狗：Ok, 咁你收皮，我請第二個

佩狗：咁下年拎歐冠有冇問題？

有冇手腳想跟 yaya 去鍠馬

全部反雲狗

爺爺：成日拎你唔悶球迷都悶啦，拎r 霸仲好

起十個球場增加收入

爺爺去皇馬都好，清哂啲垃圾比阿狗都好

全球都起球場，係個場度直播班拿貝既賽事

宮心計d對白 中國有嘻哈咩

牛奶仔

Twitter del左野

即係續藍 雖然好唔捨得奶

爺爺在下一盤很大的棋？

太子一路好走

Mainz defender Abdou Diallo has agreed personal terms with Dortmund

今日正式可以同國外球會簽約

no ar

N’zonzi is thinking about leaving Sevilla & Arsenal have shown strong interest in recent weeks.

熱狗正式收皮

£40M release clause

改名

手足可以撐過第二隊了

£35.4M先岩

牛奶已經改左Twitter 個info
無左牙狗球員個身份

改左好耐啦

天下無不散之筵席

用35m買佢
40m買兩件中堅
放走部份冗員
仲有無錢剩

九巴關愛座飛脫 1人受傷

九巴一輛由長沙灣開出的214線九巴，今日下午1時左右，駛至龍翔道近豐力樓時，巴士下層左方近尾閘的關愛座，突然向右傾側，一名乘客受傷。據網傳圖片所見，整個座位向右倒在通道上，黃色扶手欄杆亦一同飛脫。

事後車長已報警，受傷乘客已送往醫院治理。九巴表示關注事件，並向傷者致以慰問。至於意外原因，九巴指仍在調查中。
廢老

兩個中堅點止40m

啪啪啪都用左16M
24M仲點可以買多個中堅

唔夠果D呢度D財主貼

今晚有冇 pro

講撚到啪啪啪已經買左咁

已經係我地既人了

呢兩日應該會官宣嫁啦

冇

其實清人清唔清到廿幾三十m
要買咁多位

用奧燒換啲錢
唔買龍門
買中堅x2+防中+翼
回收盧卡斯

之後用勝利11人442打全季
咁樣應該夠錢

熱狗 可能sarri去教 進攻仲勁

如果肥普去皇一定帶走唔少舊部

傾 大力神

帶走呢兩個已經成班波唔同哂啦

契仔賓周

sarri吹大咗，平時聯賽搵到套啱嘅正選就死都唔轉，啲後備一放棄就永久放棄，有信心個啲就死出

咁好似老野仲勁

你一定覺得佢吹大左ga

咪撚信囉

-Leverkusen signed highly rated GK Hrádecký from Frankfurt.
-This means Leno leaves.
-Kicker which is usually reliable said that he has rejected Napoli and will choose between Arsenal and Atleti.
-Also says Leno wants to be a starter and Oblak set to extend, so advantage #AFC?

呢個陣容同支出可以同蛆咬到最後仲想點

wa Jeana 淫撚到

岩岩同佢食完串燒跟住去左買珍珠奶茶，

登雕左？

who is 佢

正到仆街

就算施丹哥狗都唔係完美 算啦

有冇j news

爺爺去鍠

咁就無缺點？佢啲換人死板到同雲加有得揮
今季頭七場入25球，跟住三十一場入52球，有十五場入球≦1，咁都攬死三矮仔陣。後備踢得好又冇用，契仔一出返就無得踢。我唔會話佢廢，但係依家睇勁極有限

牙奶點睇愛蛇？

咁點解我地唔一早簽highly rated 既 Hrádecký
鑽石眼

J唔落

我指真馬班球迷

巴西有冇機會贏世界盃
個陣容好勁

法甲冇睇唔評價，不過有信心過達子

好似係大熱

肥普吹大哂

乜春都未拎過

歐聯小組出局 歐霸頂盡16強

條友係咪有後台

嬲到面紅

佢個隊濕鳩熱狗咋

俾爺爺坐

你ig story都幾撚癲 真係唔撚驚條女屌柒？

屌撚緊啦

真係抵 自己拎黎賤

可能性1: 對利華係highly rated, 對阿狗唔係, 英超同德甲既特點唔同，正如OOO 唔岩踢英超

可能性2: 佢係highly rated for future, 但係阿狗而家需要當打GK

Hrádecký都係踢德甲仲要大過leno

我廠要躝佬

廢

阿嫂快D比綠帽一個MK
到時又可以睇一個MK屌護士

一野轟落oblak度啦

下體狗應該諗住柯拔甩走個陣用黎頂佢
對下體狗睇龍嘅眼光我又幾有信心

呢方面靠你老母努力下

美斯算啦

我唔係講你條女係講緊一個MK比佢條護士女友戴帽

“Please God, we should sign him": Arsenal legend Anders Limpar names star Unai Emery must bag this summer

Former Arsenal star Anders Limpar has told Unai Emery he must sign Emil Forsberg "straight away".

“If we get Emil Forsberg, we will be so lucky,” Limpar told football.london.

“He’s the biggest prospect we have in Europe. He has been really good in the Bundesliga and has been outstanding for the national side.

“If we get him, we would get a hell of a player who could produce points with assists and goals.

“Please God, we should sign him straight away - if we can.”

Limpar added: "Emil would fit right in at Arsenal. He is so mobile, he can pass the ball and put assists up.

崩口人...

Sven Mislintat has contacted Barcelona to discuss the prospect of signing Ousmane Dembele this summer. #AFC

真係出手

唔係買嘅咪要

億幾
老豆買都冇得平啦

應該係借姐
買邊有錢買

先借到
買唔買到後話
有得借都狗衝啦

正

借撚左先講啦

借鬼到咩

係
有得借都仆住去借啦

而家咪話去傾囉
下下都話借鬼到買鬼到咁係咪轉會窗乜都唔駛搞
又唔駛我地去搞
咪j住先囉

有啲機，成班多仔舊將

.........

同羊有chemistry

呢件nigga好似左右2邊都踢到

多仙奴

米羊丹

左中右

好似話左右腳都得
兩邊都踢到
狗衝

主要係右邊
不過左右腳都識用

如果真的借嘅話一定要正選
咁要4231先塞得晒人
中場兩件應該點都有藍斯
另外個件可能新中場或者沙加
已經想像到防守廢到癲

賣燒ok?
奶走 買防中

先借後買

愛蛇唔要1:0足球

MAD

新卡叔

如果真係打到pressing 真係沙藍都可以穩
你睇迪布尼打到cm就知 因為前場三隻有逼搶

場場炒人456

我燒做助攻王

yes
借一季30m
下季120m買

你又講得幾好

又係多毛毛既人
Dorsenal

佢話自己右腳 但左腳射波勁啲
Btw疤下季應該重用力架啦

燒pressing
我驚佢暴斃咋
藍神實走黎走去
得返個中場係後面點pressing都冇用啦

4231 要有燒牙

一億買返黎 借出去

Ozil有剷波喎

你覺得會唔會

真係我都預燒可能冇正選

愛蛇會重用燒嗎

暖板都唔益你啦

真係米羊丹既話，燒真係可以898

4231既話就正正經經買隻左翼 賣拿卡 完

肯定唔會啦
350k冇正選
高安基直接炒你牙

理鳩佢啦
劣住j先啦
到借唔到就再屌

準備炒愛蛇了
拖舟過黎挑戰自己

咪係囉
之前美斯仲專登叫教練教點夾丹比利既走動

4231咪出
---------------auba------------------
mk-----------ozil---------dembele
-----nzonzi----xhaka/ramsey--

Ok 好好丁

尼索斯，failed, 最尾會係用willock

j左出黎

mk踢左邊廢到仆街

丹囝打左
mk打右
射得出未

奪冠了

重奪英超

係咁都冇前四 我反愛了

賣拿卡個d
我想問羊傷左用乜？ 黑b?

nxxxxxxh

靠佢做plan B 拎到前四我跳樓啊

猁其實都無plan b
一樣有前四
下季強攻吧

所以人地今季咪準備買plan B, 廢基亞個d
我地就話賣走個plan B

羊怒轟40球拎神射

巴好似都係放100M歐元
應該唔洗咁貴

疤如果要籌旗買人先會放啦

巴神

-----------------------auba--------------------------
mk--------------------ozil----------------dembele
----------Pellegrini------------Seri----------------
Monreal--Mavropanos--Papa--Lichtsteiner
------------------------Leno-------------------------

係猁踢到咁仲巴神

好似又要買米8同埋買多件中場頂小白狗ma

此一時 彼一時

米8

唔理啦
有得j唔j罪大惡極

賣拿卡可以後備用盧卡斯+黑b

唔係古天樂頂小白狗咩

唔收錢ok

現兜兜有個好地地既唔用
要去搏巴神

人地正選有力搶英超梗係可以諗plan b
我地plan a都唔掂

無後備

古天奴應該引唔到人擺天罡北斗陣對付佢

Plan A咪羊囉

除左卡叔 諗唔到可以買咩人頂小白

jack wilshere
就黎完約
8年前有踢過1場好波

講緊11人

巴狗青年軍一堆，不了

而家埃及仔都好過佢

法比加屍

得文仙尼先教得佢掂

梅西打小白個位

做左意大利領隊即刻揀返巴神
真係當佢仔咁錫

美欺打中場中等於無防守
小白遮線都唔係垃圾
美欺有排學

美欺就係唔洗守又有力爆人扭人
要佢守不如叫佢退休算

其實正選十一人除左一個中堅，龍，最多加多隻翼要執之外無乜問題
都係3個人姐
阿狗絕對唔洗賣人去換人

咁點解要夾硬搵佢打小白個位
你明唔明小白個位要做乜
中場中唔防守咁要中場做乜?
繼續打翼好過啦叫美欺

又唔係我講既

防中？

Jack, Xhaka, Ramsey, Elneny
其實而家有4個，如果4個留曬 其實好難再買人，assume 4231 既話
要再買防中就要有人走

以攻代守

阿狗班人咁易傷,4個邊夠洗

69 AMN 候命

而家爺爺走左,唔知愛美麗點訓練班球員
可能冇以前咁易傷呢
冇理由因為易傷就買咁多人積喺度

69好廢

駛咩買丹比利 用nelson咪得

要睇下你認為買咩人
買papa呢啲二線頭料
15m一個梗係可以唔洗賣人都執齊
但如果想個個位都好啲
都起碼要3x m一個
4個位都起碼120m

@FTransferNews
57分57 分鐘前
更多
Arsenal will move for Abdou Diallo (#Mainz) if they do not conclude a deal for Dortmund defender Sokratis. #AFC #BVB

=.=?

要Diallo好過

應該貴啲?

係
但係起碼後生幾年
papa16m都唔係話幾平

睇錯Abou Diaby

中場加埋阿叔咪5件

人唔笑毒錯都吠

毒錯而家唔識吠啦

唔包69

垃圾都不如

發夢見到雲加
痴撚線

口裡說不

係愛牙,加比爾

有愛先有恨牙

單防能力 覆蓋範圍同速度 頂盡二線中

迷雲迷到呢個地步

練截線囉，防守唔係得1v1攞人波架嘛

其實截線真係好難 打FIFA有上帝視角都難截
更何況落場踢波

識遮線已經幫到防守果d好多

Star | Galatasaray boss Fatih Terim consulted the advice of Arsene Wenger regarding Danny Welbeck and he revealed that Arsenal would be open to loaning Welbeck, or even selling him for around €15m. #afc

快

黑B唯一一次戴帽係咪就係對呢隊

一陣有冇手足睇法國對意大利

幾典

3典

又話呢個星期官宣 做乜撚又要第二個

咁夜= =''

所以而家去訓
都無牙狗球員睇

反工，不了

英國佬要休息 下個星期再見

不了 又冇即場玩 邊個睇兩隊鳩波

嚇到醒左
仲問佢係咪會去皇馬

貢禾刀吾睇了 天日中午都返工/-\

Wenger離開左都仲有貢獻

啪啪啪又係標波撚如果唔放棄走場狗真係場場456
diallo踢法係點

同細梅一齊標囉
SP: 細梅你標甩？唔緊要，仲有我

話有興趣簽巴神 講笑咋話

仲簽中鋒做咩 除非賣黑b佢又肯坐後備
不過條友d球商

邊個話

West Ham in talks to sign PSG midfielder Javier Pastore. PSG willing to sell this summer.€20m deal

買唔買佢 黑b都走啦好嘛

巴神完約,佢個經理人係拉奧拿

愛美麗都搞唔到巴黎D球星,比個巴神佢死緊

賣黑b可唔可以叫高d價

托7都賣20m英磅
黑b應該都要啦

都要有英超球會接先得架

國外球會肯定少過20m

Arsenal head of recruitment Sven Mislintat has sat down with Barcelona representatives about bringing Ousmane Dembele to Arsenal, with Mislintat having ‘continuous contact’ with Dembele, after the pair had a close relationship from their time at Borussia Dortmund. [Sport] #afc

丹比利最後果d決定都幾差下

普巴

想要防中同中堅先呀求下你

我屌你老母岩岩跌爆左個moon

多仙奴...

買到丹比利我係粒睪丸介十字呀

痴線，呢個都唔要？

痴線，愛sir 都唔要？

我介米字

借都夠啦 唔洗買既
咁撚貴阿都買唔起啦 留番D 錢轟落去中堅到好過

我爆左mon半年都照用 唔用mon貼仲爽

換比過去學野ok？
今季列xxxxx頂住檔先

我係條賓周到刺長恨歌啊

刺資治通鑑

買到人未呀屌你老母

刺完個漢字就刺唔到啦...

都上任左成10日，簽到人未呀

係“ 氵”

唔求簽人
官宣保特躝未

些路迪個個計唔計

Papaxxxxxxxx上個星期就話今個星期，今個星期又話下星期
買個二線中堅都要搞咁耐

唉 原來都係冇變過呢隊阿

另一邊廂，林太第一志願選擇喇沙小學，在看到結果後，得知兒子獲派最後志願，即場爆喊：「唔讀啦！唔知而家點算！我以為揀一至三志願就得，點知入咗最後個間！我覺得唔公平！」林太指他現在一間學校都無後備：「我們無報其他學校。（會去叩門？）我都唔知！我住九龍城，在九龍塘租了個地址，萬幾蚊。」
問到林太是否本身給兒子參加很多興趣班，她一臉表愁容：「唔知！我以為一、二、三志願就得，原來不是！（預備去叩門？）實唔得啦！咁多人，實唔得！（依區咁多人，覺得唔公平？）肯定啦！（會唔會有壓力？）無壓力，自己做好一點，他們都會好啲！我唔會畀佢哋報咁多興趣班。」

唔留意個規則點玩就賴個制度唔公平

統一派位唔係即係抽籤咁抽咩？

又可以換電話

抵啦
有錢就讀國際學校好過啦
窮就乜學校都一樣
睇佢個款個仔都唔係讀書叻
唔係既高人地收左佢啦

有家長梁先生女兒獲派第一志願的瑪利諾修院學校(小學部)，心情興奮，他表示女兒已有國際學校取錄作為後備，現在獲派心儀的小學，會放棄國際學校的學位。問到他會怎樣慶祝，他說：「今早我和太太也很緊張，6時多已起床，8時多到校門外等候，我們一家會即刻上自己的遊艇出海慶祝。」

就咁已經睇到兩個階級兩個前途

到時查子就得番條呆毛

有錢同無錢既分別
一個有國際學校做後備
一個乜鳩都無準備
做人老豆老母梗係要準備足啲

我們一家會即刻上自己的遊艇出海慶祝
我們一家會即刻上自己的遊艇出海慶祝
我們一家會即刻上自己的遊艇出海慶祝
我們一家會即刻上自己的遊艇出海慶祝

有自己遊艇，去外國讀都得啦

睇J華 丹比利勁到

唔勁疤就唔洗一億買啦

以家個啲所謂自己遊艇 都不能盡信啦
一隻船十個股東 比個老千打理
要用船就要排隊
弱撚智

波都的唔掂

我睇左下半場
麥包皮勁d

哥倫比亞d波又係好好睇

個女太細個，唔放心

包皮潛力係阿朗級數，
除左埋門有時最後一腳鬼鬼地，
其他野都頂級，
但留法甲跟屁馬玩將來就唔知點了

講真寧願佢去鏝都好過留psg
無前途

貧富懸殊，我小學讀緊狗屎半日制學校，日日放學就睇卡通落公園玩

same, 小學讀上午校，做完功課落樓下公園玩捉/睇卡通

to一個MK
望住天空嘅雀仔，至知原來行錯一步就會失去自由
好快連登AC都要失守

讀全日制公校其實無乜問題
不過住北區個d就慘d 既
邊有咁多人有錢讀國際學校
不過上面個個case ge 老豆老母真係弱智，玩死個仔

半日制先正
全日制on99

【本報訊】曾奪全港朗誦比賽季軍、身為校內辯論隊主力的中六男生（圖），因傾慕同校16歲女生而潛入其家中，偷去她的吊帶背心、胸圍、內褲及屋內100元等財物。他早前承認爆竊還柙，昨求情稱還柙期間「望住天空嘅雀仔，至知原來行錯一步就會失去自由」，遭法官揶揄「你呢番說話度咗幾耐」。法官最終考慮案情特殊等因素，判他感化2年。

法官：用錯方法表達愛慕

根據背景報告，被告黃永安（20歲）2歲時由母親帶來香港生活，一家人一直依靠綜援，由於個子矮小，家庭經濟差，故其自我形象低下，亦不懂與女性相處，平時透過色情網站宣洩，逐漸形成心理障礙。

法官認為本案較特殊，被告純粹因愛慕對方用錯方法表達而犯案，被告偷取的是女性內衣和100元，與一般爆竊案不同，被告認罪有悔意，縱然成績不佳，但操行一直達B+，並連續3年沒有缺席，只有2至3次遲到，顯示他有求學之心，加上已被扣扣3周，得到教訓和深切反省，遂給他一次機會，同時下令被告向事主賠償200元。

案發於去年10月12日晚，涉案女生的胞姊返抵白田邨公屋寓所，撞破被告正將物件塞進褲袋，被告佯稱正在派傳單，把一張傳單派給她後逃走。女生從警方撿取的閉路電視片段中認出被告是同校學生。

/8

屌，yaya 快d學愛sir 自薦去interview 啦
叫愛sir 過兩招俾佢

hi

度咗幾耐 個法官一句ko

禾黎

香港越黎越多弱智 點算

讀國際學校好過啦

支那仔

麥皮勁到呢 十九歲

最緊要唔好大傷姐，一大傷就898

舊年唔黎跟爺爺,唔係做左世3了

去法甲晒晒

宜家去得鍠啦 冇賓周馬同朗
Bale kane mbappe
勁撚到呢

過黎同Iwobi 齊名

去跟爺爺

呢到無3億都唔掂
仲要換龍

有kane應該無包皮,皇最想要好似都係尼馬

老老盃豆尼馬吹大左
Zico level都未到

要尼馬不如要包皮啦
勁好撚多

尼馬真係曬鳩氣 又貴又廢

球球都左邊拎波推大位
左右原地插再推
我阿婆都識守

可唔可以搵你阿婆教下而家阿狗班衰仔

係都等你駁左包皮先啦

山寨王only

你又吹大左 佢過人係世界級
左右兩邊任攞 大把丁華都有係左邊過人落底既
不過只係六冠美斯level都未到姐
同埋巴西人踢多兩年就沉 廿七八打後bye

同伊禾比差不多

大叔的愛真係睇到好撚基

咩黎

日劇
viu有得睇

ok

霍斯堡 Emil Forsberg
球隊：RB萊比錫
位置：左翼、進攻中場
年齡：26 (23-10-1991)
國家隊上陣次數(入球)：34(6)

霍斯堡是上季德甲助攻王。可惜今季傷停問題令他聯賽及歐洲賽表現失色，萊比錫亦失落歐聯席位。然而，霍斯堡是國家隊的進攻核心，外圍賽交出四個入球，是球隊二號射手。假若霍斯堡狀態不足，瑞典的前場組織及突破能力將大打折扣。

好想要呀 diuuuu

你去踢囉

返工

今季我凈係睇人事女惡魔 同 吉高果套

VIU啲日劇唔差